香港人可唔可以有一個革命嘅心？

根本好多人都冇，dllm 我個frd 問尋日點解散晒，緊係啦，有咁多人都返屋企歎冷氣，依啲叫革命？

香港人實在太奇怪，口講唔想送中，唔鍾意中共，但要做啲野，肯付出嘅永遠只係小數。我有frd 直頭話最後條例都會通過，聽到真係好心酸。。。

最後我希望香港會有下一個梁天琦，帶領咁多位勇士義士，流血對革命黎講係難免的，香港人唔女再怕啦好嗎？

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

笑話一則: 和平抗爭

Push

留案底點算 坐監點算

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！

你個frd係理智 聰明

你去送死，事成佢有so;
你失敗留案底，佢習慣中國個套就好，兼且往後少咗個人同佢競爭；
你失敗逃走咗，佢可以係FB Instagram可憐你，什至督你出黎

好話咩三毛五毛住，你不服就畀d論點食緊花生既大家？

記住，尋日陣亡個批人，個個都會有案底

救你老母

尋日一堆人話救人阿 救人阿

結果畀全副武裝既速龍捉住，邊個救到？

你再講救就係打擊士氣 向敵人求饒

琴晚d人就係淆底走撚哂
捉住？ 好呀 成班人衝入黎囉
睇下邊個捉住邊個
e加唔係叫你扯返個人出黎 直頭衝入去反擊

革命邊有一次就成功？

一個胡椒噴霧 煙霧彈你地就玩完，圍攻？打機阿？

英雄主義、把閉？個百幾個案底你地班暴徒個個都有份造成

暴你老母呀 收皮啦 又block一件

係 咁點解會有義士衝

煽風點火 羊群效應 政客手段

你唔明未繼續做英雄

好撚好笑 駁唔到？

拜託諗下尋晚既暴動換到d咩返黎 無咗佢地對今日有咩影響

到今日如此田地和理非非無效啦

好老實琴晚盲衝冇乜用，人有武器，我地就赤手空拳，最多就掟鐵馬，雪糕筒
冇乜組織性，就算衝到入去好快就捉返出黎，好難維持到星期三

咁如果照你咁講 咁點樣抗議先最好？

我覺得武器可以由對方提供

出師有名，同搵政黨出黎帶

唔係你地就係活係幻想世界既暴徒，再被警察政府愚弄

拜託，我唔係主張抗掙派，你自己用腦諗下啦

琴日好多人去係為咗打卡點會同你衝同你講革命

首先，琴日遊行一開始就以百萬行形式成立
係朝早重係到嘉年華既情況下
夜晚點會無啦啦有批裝備同有個統領帶人佔領？

更何況有統領經驗既唔係坐緊就比人篤灰篤死曬
係無裝備既情況下，黑警一枝噴霧秒你一百人都得
咁樣同古時農民打呂布軍有咩分別？
（農民都重會拎木棍同挫頭，
香港拎枝棍出黎已經比十個黑警㩒住拉走）

16年雨革 小販俾人清場 唔係靠義士 果年同埋呢2年會有咁和平？班小販cap水咁cap 有冇人多謝過班義士？ 每年咁多人落旺角 有冇人記得幫過佢地出頭既義士？
係 係政府 係極權者口中 佢地係暴徒
但係係小販 市民口中 佢地係肯衝肯流血既義士

如果12號再做唔到野香港真係完

但無奈好多港豬都唔明